［神奇］今日共媒一齊報‘意大利外長：冇中國幫手，全球抗疫不可能成功‘新聞，但完全冇英文報導

（路透都係得殘體版先有，冇英文）

完全揾唔到英文source，除咗黨媒

意大利外長twitter冇提過

propaganda.

會唔會係舊聞重複報

上面有提到兩個人有會面
不過冇提到兩人會面有傾到關於疫情既野
Today the CGTN, an English channel of the Beijing state TV, informs that Foreign Ministers Wang Yi and Luigi Di Maio spoke by videoconference yesterday. The two sides discussed bilateral cooperation, The head of Chinese diplomacy "urged to build a win-win cooperation". "Wang stressed the need to unlock the potential for collaboration in the fields of digitization, IT communication, infrastructure, ports and on third country markets to achieve a winning result for both parties."

中國又老作新聞?

唔一定
可能閂埋門啲客氣說話
意大利外長唔諗住講
但中國煲大

但兩個大國外長見面都冇乜報導真係好奇

冇中國就冇疫可抗

啲fake news要翻譯畀返當地人睇,支那好撚多呢類fake news

意大利搞到西方國家第一個封城

仲想人地多撚謝你中國?